要睇cctvb 求對策

真係唔可以由得佢推示威者落火坑
頭先630 只有警察推進畫面 同埋示威者扯衫搶手機畫面

本來連包抄都唔撚講

佢老母祝佢死全家

尋晚已估到啦，太多人仲未知自己每日接觸既訊息係經過左剪輯，不知不覺間被洗腦

要針對報道不實入手否則民意會慢慢流失， 我呢個p牌仔學識太淺冇貢獻

tvb係身邊既人成為藍絲最大原兇
唔識獨立思考既人全部都比佢歸晒邊 仲要佔多數